黃世澤 阿拉斯加談判破裂之後

#Biden #習近平 #Blinken

黃世澤
阿拉斯加談判破裂之後
黃世澤幾分鐘評論
20210320

martin oei
127K subscribers

#Biden #習近平 #Blinken
00:00 阿拉斯加談判破裂之後
00:57 點判讀阿拉斯加談判破裂收場
06:00 歐盟、英國隨時同美國同步回應中國
10:04 美中之間連工作午餐都無
13:56 依家美中關係仲衰過美蘇關係
18:57 東京奧運嘅作用係Buy Time免即時衝突

#Alaska #楊潔箎 #王毅 #加速主義 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

談戴安娜與梅根的分別／白宮為梅根站台係貶低「勇氣」？陶傑：個發言人係白痴！
商業電台 Hong Kong Toolbar
72K views